林鄭月娥稱粵港澳大灣區小組同意推出16項措施

又想搞乜撚野呀

你放過香港人啦

收皮啦，你睇下有幾個黑警移民去大灣區，送仔女去讀書？
黑警也不屌大灣區，市民邊會屌?

夾埋啦 岩岩前日先出惠台26條